## Desafio QA Conductor ##

Nesse repositório encontram-se os arquivos de código java, scripts de testes em api rest e os arquivos de textos solicitados.


**Sobre os arquivos de textos e script de teste em api rest **

No arquivo **Arquivos DesafioQA Conductor.rar** encontram-se:

1. Cenários de testes;
2. Colleção Postman contendo alguns testes api rest;
3. Plano de testes;
4. Relatório de bugs;
5. Roteiro de testes.


Diogo Santos - oxediogo25@gmail.com